唔知佢想要咩

之前係UK stay一排，然後有一次去旅行，行行吓街一個男人迎面行埋嚟，以為係要錢嗰啲，就急急腳咁行快啲。點知佢繼續跟咗我大概15-20步，個嘴keep住講嘢。我就停低聽佢講，佢就話好鍾意我outfit，然後自我介紹，傾咗兩三句就話附近有間Starbucks不如一齊坐低飲杯嘢傾計。嗰時其實無嘢做，本身個人都幾outgoing所以就去咗。去完傾咗大概兩粒鐘，大家覺得大家好啱key，佢就叫我同佢返屋企飲佢支珍藏，當然嗰晚有搞嘢，我事前亦有問佢係想開始定只係one night stand，不過當然佢唔想開始住，話順其自然。
不過佢好溫柔好尊重我，然後我哋有出嚟第二次，係佢屋企煮飯仔，然後過咗一晚。但係嗰晚係我哋最後一次見，因為我差唔多要返香港，係UK同返到嚟都有keep contact，開頭一排佢誤以為我逼緊佢同我一齊，佢話佢唔想咁生硬，只係想等件事自然發生。不過其實我完全講緊第二件事，只係佢會錯意。呢件事令我諗過其實佢係只係for sexy，但種種佢想同我keep contact嘅行為又令到我覺得佢唔似。我哋本身會傾好多嘢，分享下大家生活，有時佢會call我，對談好似情侶但無甜蜜暱稱嗰啲。不過其實我都唔係話好恨拍拖，只係好想知佢諗緊咩。
然後最近佢本身plan咗嚟香港，但武漢肺炎就取消咗，我話唔緊要，其實唔嚟仲好，叫佢留係屋企抖下。然後佢話佢希望我因為佢唔嚟而覺得失望，希望我係想見到佢嘅。到前幾日再text嘅時候，我透露話可能呢幾個月會過去UK一轉，佢話佢隨時歡迎我去佢嗰邊（本身唔係我plan之內）住佢屋企。我就輕輕問咗句「咁你諗住俾我住幾耐？」， 佢就以為我已經confirm咗會去。後來同佢講文件嘅嘢仲搞緊，要啲時間睇下去唔去得成。佢就話佢又啲hurt，因為佢以為我真係去，後來叫做安撫下佢我就話，如果去得成我會去佢嗰邊，兌現我講過嘅嘢（去佢到住）」結果佢就以為我去佢嗰邊係因為兌現承諾，唔係因為想去或者想見佢，就灰咗機，話叫我去想去嘅地方，唔好因為「兌現承諾」而做。
後來有同佢解釋話如果唔識佢我都唔會去佢嗰邊，所以叫佢唔好多心，佢就開心返。
我唔明嘅係，佢經營緊一段咁似拍緊拖嘅關係，點解唔直接拍拖？有諗過其實佢係咪想搵sp，但十萬九千里咁遠，其實可以搵個近啲。求各位指教。

你好隨便 想請你飲我珍藏廿幾年嘅嘢

Sp啫，互射咗未？

真絲

其實嗰次係我第一次，但個人覺得舒服就順其自然發生。之前有試過俾人性騷擾，知道咩係想要咩係唔想。

第一次比左個陌生人?

有啲人做戲好叻
其實人地對住好多女做緊同一樣野